理⼤圍城⼀周年

一年後，你是忘記了，還是害怕想起來？
只希望當日喺埋土同埋出嚟迎救嘅手足都健健康康，平平安安。

睇fb咁啱睇到篇文章，內文好值得大家一睇。
希望大家都肯click入去睇睇。

要記住，大部分人都不願付出，結果只會所有人都一無所獲。

「願你們都能感受那份慚愧，請不要放棄手足，也不要比手足更早放棄。」

希望大家平平安安

好多都未必想回想 但會記住
然後帶住向前行
最緊要抓緊你嘅信念
大家平安

理大圍城之戰 瑞傳媒

理大圍城 立場新聞專頁

《理大之後·1》一支勇武小隊、四個少年的故事：戰鬥、療傷、渾沌，等一個時機

未敢忘記

大家要平平安安，
願你們能平安脫罪。

除左當日喺埋土嘅手足之外，
仲想大家要記住佐敦，油麻地手足，
佢地同我地經歷一樣用文字無法形容的痛苦，
震撼彈、人踩人、比車撞。
仲有當日出嚟救人嘅手足們，
多謝你地。

記得睇埋篇文！

你班偽善撚香港人個撚個節日心態咁 定時定候就po上年呢個時候發生乜發生物 平時就平衡世界去happy
垃圾香港人含撚啦
口講就話攬炒 轉個頭買屋買田又買地 一陣又炒股養車
我真係好想同你班仆街偽善撚攬住一齊死全家

你今日咁撚勤力嘅？
會加人工？